想買asus router ac68u定ac66u b1好？

如題
依家用緊Hkbn 1000Mps

AC68U

66u b1 + merline = 68u

Ac68u

價錢差得唔多，唔洗考慮弱雞版，ac68u經得起時間考驗

唔好買 真係建議
ASUS ROUTER 都係食屎狗 我港版一出行貨即買Ac68u

更新咁多個FIRMWARE 仲係間中會斷線 不論有線 無線

其他網唔敢講 我用和記1000M光纖 100%唔建議你轉用

我呢個月轉左用R9000 正!

屌，我兩個屋企分別用pccw 同和記
一樣都係68u... 成撚日斷線

上下左右有5-6個都用同一個router

刷merlin

我都係 lan斷完之後即刻連返
wifi 又會間中斷下
垃圾過我隻千年tp link